切勿對支那人有任何同情之心

對住班支那賤種, 絕對唔需要有任何同情
靜靜地睇住佢地死全家就得
你對佢地同情, 等於對咁多手足殘忍
你諗下班賤種過去半年對香港人既冷嘲熱諷
被浮屍被失蹤被蛋姦被墜樓既手足
而家完全係現眼報
唔好同我講果0.00000001%既所謂"清醒既大陸人"
佢地有事就會話知黨既衰野
冇事咪又係跟黨走
切勿對支那人有半點同情之心

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

推

自私人種

佢哋班賤種啲命係命，被自殺被跳樓被浮屍嘅手足就唔喺命？
你哋同情班話手足係暴徒，虐殺強姦手足嘅仆街，對唔對得住陳彥霖同周梓樂？

人地有14億護旗手，好威水

全面封關

對佢地重有同情心嘅人 先係最冇同情心
佢地點樣害撚哂全世界嘅人 點樣搶物資 點樣嘅嘴臉對香港人？唔記得了？

我係醫護嘅其實真係醫佢地唔撚落 沙士又係佢地帶黎死左幾多優秀嘅醫護？

香港受苦受難時佢哋一係視而不見一係落井下石
就算佢哋真係心裏知道共產黨唔好，佢哋都係一心想做free rider，靠香港人流血幫佢哋爭取埋，自己零付出

成日口講香港人冇中國唔掂 睇香港唔起 身體又很誠實 有咩又爭黎香港 又爭做香港人 支那係全世界最低賤最垃圾人種

好好地一個香港比支那人搞到乜都冇哂 洗同佢講同情心？

現眼報

放心 完全無
佢死佢賤

係 唔低可鄰 支那人忘恩

邊個同情我地
呢個微信帳號，有無人可以做到野？阻止佢掃香港口罩？

push

等睇左膠入嚟屌樓主連衛兵

對敵人仁慈

我覺得武漢人好慘
所以武漢人加油
目標係傳染哂全支那！

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

支那賤種中肺炎係罪有應得

都係果句
大家都係中國人，大家都係一家人

DLLM

真係難聽過講粗口呀！